---
id: 105
title: Kejadian dikelas
date: 2012-11-02T12:31:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2012/11/02/kejadian-dikelas/
permalink: /kejadian-dikelas/
nb_of_words:
  - "285"
mashsb_timestamp:
  - "1596544568"
mashsb_shares:
  - "0"
mashsb_jsonshares:
  - '{"total":0}'
mashsb_shorturl:
  - https://bit.ly/2XsRG0f
categories:
  - Note
---
<div dir="ltr" style="text-align:left;">
  <!--[if gte mso 9]>   Normal  0          false  false  false    EN-US  X-NONE  X-NONE                                       MicrosoftInternetExplorer4                                     <![endif]-->
  
  <!--[if gte mso 9]>                                                                                                                                                                                                                                                                                    <![endif]-->
  
  <!--[if gte mso 10]> /* Style Definitions */  table.MsoNormalTable  {mso-style-name:"Table Normal";  mso-tstyle-rowband-size:0;  mso-tstyle-colband-size:0;  mso-style-noshow:yes;  mso-style-priority:99;  mso-style-qformat:yes;  mso-style-parent:"";  mso-padding-alt:0cm 5.4pt 0cm 5.4pt;  mso-para-margin:0cm;  mso-para-margin-bottom:.0001pt;  mso-pagination:widow-orphan;  font-size:11.0pt;  font-family:"Calibri","sans-serif";  mso-ascii-font-family:Calibri;  mso-ascii-theme-font:minor-latin;  mso-fareast-font-family:"Times New Roman";  mso-fareast-theme-font:minor-fareast;  mso-hansi-font-family:Calibri;  mso-hansi-theme-font:minor-latin;  mso-bidi-font-family:"Times New Roman";  mso-bidi-theme-font:minor-bidi;} <![endif]--></p> 
  
  <div>
    <span lang="IN">Assalamualaikum , Apa kabar penghuni dunia maya apa baik baik saja apa, &#8230;&#8230;&#8230;&#8230;.</span>
  </div>
  
  <div>
    <span lang="IN">Gue sempetin untuk mosting seperti biasa sudah lama kena “Vacum syndrome” alias males ngetik, plus Biling warnet yang terus berjalan, sehingga ku jenuh kata Bang steven tapi kini teratasi setelah ke clinic tong fang tcm dengan peket 3 penyembuhan ,</span>
  </div>
  
  <div>
    <span lang="IN">warnetNya TUTUP, terima ksih clinic tong fang wkwkwk jadi mau ngetik di tunda lagi breww, oke<span>  </span></span>
  </div>
  
  <div>
    <span lang="IN"><span>            </span>Pada suatu ketika Tepatnya </span>
  </div>
  
  <div>
    <span lang="IN"><span>                        </span>Hari<span>    </span><span> </span>: Rabu</span>
  </div>
  
  <div>
    <span lang="IN"><span>                        </span>Pukul<span>   </span>: Siang menjelang sore </span>
  </div>
  
  <div>
    <span lang="IN"><span>                        </span>Tempat: Di Dalam kelas Gue</span>
  </div>
  
  <div>
    <span lang="IN"><span>                        </span>TTg<span>      </span>: 3 Oktober 2012</span>
  </div>
  
  <div>
    <span lang="IN">Yaelah, malah kaya surat resmi nggak apalah yang penting Gue seneng aja suatu kejadian yang pengen gue tulis di blog yang kumuh nan dekil ini, cuz kalo Gue pendem dalam otak ntar ilang lagi cuz otak Gue kaya Flashdisk ,Space dah penuh trus di tambah yang lainnya pada ilang hahah ^_^ Oke kita mulai berawal dari rasa dan feeling gue nggak enak pikiranya udah mau pulang, jadi Arwah gue dah gentanyangan terus di rumah , Gue sama temen gue yang namanya Gue samarin Gue sebut aja Dia “Soeteojoe”<span>  </span>cuz kalo gue pake nama asli entar dia baca ngamuk ngamuk takut , Terkenal wkwkwk, Kondisi di kelas emang sedikit kapasitas orang dari jumlah sebenarnya di karenakan pada pulang,<span>  </span>Dari itu gue dah males beudd ya sudah gue Bercanda saja dengan yang namanya “soeteojoe” itu lempar lemparan sampah yang berserakan di kolong meja jes jes, gue 99% nggak memperhatikan pelajaran 1% untuk ngeliat jam dinding , </span>
  </div>
  
  <div>
  </div>
  
  <div>
  </div>
  
  <div>
  </div>
  
  <div style="clear:both;text-align:center;">
    <a href="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/11/58ac7-kelas-kartun.jpg?w=768" style="margin-left:1em;margin-right:1em;"><img border="0" src="https://wildanposts.files.wordpress.com/2012/11/58ac7-kelas-kartun.jpg?w=768" data-recalc-dims="1" /></a>
  </div>
  
  <div>
    <span lang="IN">Bersambung    </span>
  </div>
</div>